【文宣】收集《TVB沒有告訴你的事》文宣圖！！！貼滿十八區！！

經過今日呢一仗 相信聽日嘅輿論戰都好重要
希望手足可以喺呢到集合《TVB沒有告訴你的事》嘅原圖
方便其他手足貼上連儂牆俾人睇
我會整埋今日嘅事up上黎

Lm

推

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔使再話自己冇打過警察、冇警察受傷，
而係要講：
今日警察比示威者反擊，係合理而正當嘅反抗，係佢哋自己造成！！！

呢個星期同我瘋狂貼！

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！ 兵 分 兩 路！

留名

自推

希望大家推下post

Push

推退推，唔該攞最新既文宣圖

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

push